@inproceedings{Huguin-Barreaux:CORIA-TALN:2023,
    author = "Huguin, Mathilde and Barreaux, Sabine",
    title = "Le corpus {\guillemotleft} Machine Translation {\guillemotright} : une exploration diachronique des (m\'eta)donn\'ees Istex",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "54-59",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Analyse de documents scientifiques, Visualisation des connaissances scientifiques, Jeux de donn\'ees compos\'es des textes scientifiques, Bibliom\'etrie, scientom\'etrie",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/1467358.pdf"
}
